講、港、趕/ 我、鵝、哦

講、港、趕/ 我、鵝、哦

有無人完全讀岩晒？

國 角
廣 講
光 江

成日聽人讀到錯晒好辛苦

講、港、趕
我、鵝、哦
我讀得啱唔啱？

講同港係一樣

有人話唔係咩

我以為全部都一樣😭

呢幾個明顯D,錯果D應該是弱智

過國過果
郭國過國國
果國過郭國國
國國國過果國

gong gong gon
ngo ngo o